---
title: "Quoi de neuf a Boni?"
date: 2021-01-12T17:13:11+01:00
draft: false
author: "Hamadoun Dicko"
---
<!--
{{< load-photoswipe >}}


{{< gallery dir="/documents/img/" hover-effect="grow" hover-transition="none" >}}
___

>
> 
>>> gallerie de photos Ville de Boni et environ
* [Gallerie de photo Boni et environs](/galleries/boni_environs/)
>
___
-->
>>> Formation Accoucheuses
* [Rapport sur la Formation accoucheuses](/Boni/rapport-de-formation2020.pdf)
<!--
{{< embed-pdf url="/Boni/rapport-de-formation2020.pdf" >}}
-->


>>> Rentree de MEB 2020
* [Lettre de rentree MEB 2020](/Boni/LettrederentréeMEBsept2020.pdf)
___
>>> Repas 2019
* [Repas solidaire 2019 - Mennecy](/Boni/repas-solidaire092019.png)

